毒撚秒回(63)

愛我別走

To 唔會睇到呢個post嘅你：
引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮
若是命運沒有你的火
我人生擁有什麼

其實都好似有一甩

好凍 仲要落雨

咩甩

快啲返屋企 一陣冷親

shadow warehouse

我又要

腸唔明呀...

你唔好入隧道訓著

呢個好好笑

蕉仔放學未

頭有啲痛真係

放左 好攰

....一冷一熱

唔好話跟我

一齊早啲訓 我今晚早訓

一次又係咁串人

原諒我英文差 冬冬神

其實我唔覺今日熱

蕉妹

不了

錯 你陪你過隧道

fuck you

成日見佢唔訓 好難唔fuck

我根本唔驚巴士！！！！！

啱

去左網吧

唔同人一齊訓

搭地鐵本身個吉位係我面前
之後有個lady行過黎我都行開比佢坐

打l4d

好深刻 你個隧道

見到笠冬

原來你嚟。。唔該哂你 頭先好攰

好男人

who are u!

fuck 滾

打lol咋

抱抱就得

no way

我無事了

不了你唔聽話

嗨

唔係好笑囉

hi

我見到有人個名同我好似咪入黎睇下邊個抄我名囉，點知見到個隔離台某post既人

大西瓜 誇啦啦啦～

Ya

you are welcome jei jei jai

我要我既肚仔

of course

小學雞至打lol

唔係笑 係我會記住
我份人好無記性 但好記得你呢件事

散完步？

你講野1999

屌你啊

。。。

係啊 散步一流

每日變fat啲～～

ok 梳不說了

點解咁多我識D友仔亂入

加分

唉 我好肥

做咩

唔好再講

對住你唔敢講野

120 100kg

不了 fit

咪玩啦ching

傻醜

頭先散步見到有2個好靚既女仔

jei jei jai

我而家係咪第一

我見到呢個post開post既樓主名同我好似，
咪諗住入去睇下邊個抄我名咁大膽，
點知見到個隔離post傾開既某巴打，
咁樣會唔會易明啲？

ask their number

你認錯人喇

因為未見過人連續兩次搭巴士都...(非恥笑

我明了 我無抄你名㗎嗚嗚

專一小小

yes

快啲去貼多幾張色差圖就唔爆你大獲

我嚟。。

十卜

係呀

食蛋撻紅豆燒餅

咁你今日搭地鐵？

都話要專一

收皮 咁都好爭

蛋撻紅豆燒餅？新野喎

ask number姐

等我仲以為邊個得意妹暗戀我，改個咁既名

我想咬啖

事實。。。

一陣大人又唔開心啊

🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

> 阿東蕉妹秋仔多藍mk?

其實我拎左

早啲講 食哂

可能有呢 btw你係怕醜仔咩

最緊要你開心

屌
講完都無人信

唔明你up乜…

嘔返出黎

photo le?

無分排名了 唔偏心 人人一樣 你加少少分姐

日日都地鐵
巴士係最後手段

我信

東仔表示排第一

唔比

我都係 無野都唔搭巴屎

on9

佢係善良妹
不過都幾得意

食哂

呢個係命令

who呀？
呢度邊個夠我大

繼續ff

👋🏻👋🏻

濕濕

唔接受

哦
姐係我第一

不過唔分排名啦

屌你正想講 醒目

嘔出嚟都要

梗係啦 廢話

燒你呀 嘈

一陣有人呷醋就唔好

屌 心情好

咁我點落台

岩啊 燒佢啦

入嚟幫手串雪仔

地鐵多野睇

唔洗落台啦你

雪仔唔好唔開心

就係以為唔知邊個post比人識咗我就改咗呢個名搏我留意，趁機同我表白，先入黎睇下咩事丫麻
點知唔係，但諗住出去之際見到女人笠冬
Btw，我怕醜，但我不是基

....點解我無野腸

架自己丟 台都自己落

我收皮

我喊緊

有人唔滿意worrrrrrrrrrrrrrr

嗚 又蝦我

乜都見唔到

頂 之前都未見過你嘅
我以為有人入嚟同我示愛tim
原來唔係

雪仔係邊 唔好偷偷地食雞脾

朋友我係冬冬
我諗你認錯左第二個巴打

食蛋撻紅豆燒餅呀嘛

你pure.....

唔放色差圖就講你平時做咩玩咩比人認清你係一個點既人

比你知道我心意啦！！！
依家 我都失戀啦

....... 應該係我唔夠高睇..

冇…冇野講！

留名

咁仲唔快啲介紹比我識

你開心我都開心

我屌你

可能佢就係你男神特登改呢個名

咁肉麻做咩姐

唔好狙我

又話食晒

我依家好唔開心

點解

係時候

搭緊地鐵…

交比樓上位手足

屌你食屎啦 唔理你

ok

係就好 開心死我

屌你

我暖男嚟

狙你patpat

唔洗 我自己搞掂

乜鳩

Fuck you

睇錯 將兩句合埋一齊..
變左：我肉男嚟

又想整蠱我

頂你
Yes me fat boy

頂

整咩鳩

you are not alone

laugh die me

你咩都唔洗講

我對眼就係證據

咁粗魯嫁

笑緊

閱

想點

sor lor

。。。。。。。。。

罰你做100下掌上壓

咁快又8頁

輕鬆啦

依家個個都唔驚我

有料

做咩驚你

醜仔有我以前嘅影子

我好驚 驚到唔敢同你講嘢

因為我一直都只係喺某一個笠冬都出沒既post出沒，好少四圍走，所以未見過係正常既，
加上我本身就係諗住入黎問你係邊個，又點會示愛呢，
再加上怕醜既人連講多句都怕醜，又點會作出示愛呢啲咁大膽既行為呢

秒回俠 無難度

你講到你好老

學到野

咩

好認真

我個樣夠惡

Yes me real toxic

以前我都有咁樣秒回過

me 2

所以唔講嘢

係呢個post嚟講 我諗老掛

盡在不言中

勁

哎也好開心 你咁認真回我搞到我好感動
btw怕醜仔多數真人怕醜 但係連登好大膽

你前言不對後語了，前面先話我係「識你既友仔」

我接唔到 你贏

我都好怕醜

頂 跟得你多呀嘛

跟我學野啦 渣ga

我都係

唔跟你

交比你

你個樣好善良喎

LM

跟我有前途喎

不了 交比你

你地吹得好快

認真呢

不了 累了

頭先贏左鋪

扮嘅你地

唔要

秒回我不會累

你都要還錢嫁

屈我，你識我既時候都呢個名啦好似。。

我講真 我好小講嘢的

還

我灰咗十幾粒鐘 就因為你我心情好返
我可唔可以以身相許

你賣左比我啦喎

咦我頭先講左啲咩
你以身相許比冬冬好了

你cool

你嫌棄我咪講囉

我先無嫌棄你 人人都愛

1234

又dum我比人

偽毒坤變光頭啦

二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣

咁呢到我係咪應該回「係呀，我係入黎示愛架」咁樣

唔係掛

依樣真

無人理 閃

威

說話唔係咁講
我無dum你比人㗎 做我後宮啦濕濕！

秒

deal

換個時代再一起

26 歲 吳 業 坤 髮 線 上 移

我隔離post見開識既幾個咪大膽囉成日串笠冬

你嘲笑我 嬲

我見到 真係勁好笑 diu la sing

無問題 以後跟我

搏you一笑

....

醜哥

得你一個理我 我可唔可以嫁比你

你對住我都唔係好怕醜姐
你比我嘅感覺好似係識左好耐嘅朋友

笑死我 個名好撚型

wa diu lei ho lun cool

小弟我已經娶咗人了

Kfc

細聲啲 冷靜啲 笑下姐

電話又無電 潛潛水叉電

幫埋你

咁me都閃了

又黎

用電腦

笑死

食咩今次

因為你個名同我個名好似，以為係識我既，之後暗戀我所以改個咁既名向我暗示，點知會錯意
加上又有笠冬喺到先敢講野，唔係既話已經出咗去唔入返黎，btw，佢好似走咗，我都係閃先

今次你諗

雞記咪我諗

唔好走啦 入完嚟又走 好過份呀
冬冬一陣就會返嚟啦 留底傾計啦

咁唔差在諗多次。。

紅磡

Fuck you
Okla

屌女屌得多咪咁

YOU ask me iiiif I love you

諗完又要fuck

請振作

屌

對唔治 我錯

沖完涼出嚟有親親你好ma睇 好正

做咩啊

笑咗

我好慘

我想戒口花花 淨係對大人一個講

有冇搞錯

有無人十卜

推

其他異性唔該閃開

見到你就無電 萬試萬靈

冬冬做咩 需要膊頭嗎

無

比下意見

大人出黎講2句

定唔夠夜 夜啲再講都得姐

係愛啊哈利

你。。。認定你=口花 sor

我都覺

係哈利呀愛

幫幫手 大人好嬲

係雞啊拓海

我比膊頭你就差唔多

。。。唔識駁了

我無唔開心呀

沒法再三傾聽 你的感動瀝青

下次邊個唔開心我比膊頭佢

你地跟媽咪去玩啦

咁你唔開心呢。。

我想問上一集 個肥仔衰咩記2個小過 琴晚返工無睇

我都係今日第一日睇
我係睇個預告好似幾好睇咁

著咗校服幾屈機

好嬲好唔開心，有沒巴打開解我？

你講

咁無野啦

Yes

好靚仔好pure

依家一齊睇 ！！！

睇緊 睇睇下又幾好睇

個女仔幾靚

就不用擔心啦（普）

我岩岩Ｊ左自己首櫻花樹下

想睇中學嗰兩個

話說前兩個星期已經約好個女仔星期日食飯，突然間佢話有事黎唔到，我已經Book左枱準備好哂，我而加好失望

別裝了 有我在（普）

如果有得聽就好啦

約定咗下次未

未啊，可以點覆佢？

問佢幾時再得閒食飯？

Hi班長

0123

醫生叫你觀察一晚呀

你知啦 好小人咁了解我 咁我咪突然覺得你好可愛囉

999

媽咪呀

秒！

拿 就好似啲貓貓狗狗咁 你鍾意佢地嗰時都想攬住佢地架 我嗰日都係咁

好pure好true屌 我都想

想要依啲戀愛。。。
唉無了

加入冬仔隊

呢套好中point 又睇到好心up

唔得咖 芭蕾舞唔可以停.......
之後聽唔到了

我都覺。。

我覺得幾感動

email

我可以兼顧到ga 信我啦

失戀果句係咪今晚

係！！！！！

一齊輸

我諗係

898

我驚我對男神暗示得太明顯 我想收斂下

依度比？

士必屎打車隊既隊長！！！！！！！！

我走

。。。。驚開始唔識覆你 求認真9up

鍾意就go laaaaa!!!! So q!!

到啦屌

係 OR 開個新AC

車手最緊要係咩啊
對眼
奶有咩好啊
明目

做咩未瞓唔覆我msg呀！！！！

唉

你鬧我好過唔理我。。。。。

你唔係上年至考到車牌咩

屌青梅竹馬

唔明顯人地又唔知啊

世伯
世伯呢

以後我同你講嘢 你唔準唔理我！！！！！！！！！！！！！！

以後我同你講野 你唔準唔理我
屌好sweet

唔好

秒回~

。。其他人會發現 驚人地唔鐘意

屌 純乜9

冬冬記唔記得我battle net id

雪雪搞咩]？？

好緊張 睇緊電視

兩個人既野 關人叉事 人地既感受我可以唔理

最重要既人理你感受咪得 對我黎講 唔重要既人 點睇我 我會唔理佢地感受 反對wfc

ｈｉｎ

#之後呢

我好朋友。。。

點呀愛石

點記得
記到ｈｉｎ已經好勁

屌我唔記得個email係咩

我依家咪失戀囉

屌錫咗 好撚正
比你知道我心意啦！！
依家我同你一樣我失戀啦

好sweet仆街

慘

我失戀啦

文亮熙！！我鍾意你！！！

我慣

咩事啊個ｐｏ……

完全唔知咩事

我細佬問
咦 乜原來佢鍾意hayden咖
so cute

tvb

: 鬼知啊！！！！！

。。唉 都係低調行事 我唔知對方點諗呢

親親我好媽

你細佬幾大

期待

冬冬我返嚟了 睇完

咁。。如果。。如果我話我暗戀嘅人係你呢。。

7 yrs old

有無睇

屌媽媽睇樂視
我直踩睇2230

我屋企個件15

笑死我
我睇等林峯先

邊個係ｈａｙｄｅｎ

有人同我講就好 屌

慢慢套啦 溝人最高招係引到對方溝番你轉頭 要主動得黎令佢對你有興趣追番你 講左咩 自己參透下

睇咩

一個二個講埋阿凡達話

如果我有一日發覺我鐘意左你 我應該要點做 咁樣問你~

開電視啦

我表白技能get
但好正 生日kisss!!!

開電視！！！！

聽日0830約定你地

。。痴線 鐘意人都咁多學問 好煩 完呢個topic啦

咁大個仔無興趣 你留返

冧死

我也不了

見到蟬沒有和唱已經笑左

笑到我

。。。。。

醜仔想聽咩歌

姐撚唔該

等我開過個ac sin

ＳＨＯＯＴ
佢地講阿凡達話我唱歌仔你聽

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取
投契極 得不到世人的允許

好呀

你去到邊 開咩ac我都會認得你

咁驚

打場機
ＷＡＩＴ

係 唔好諗住呃我 吼

快 吼

打機啦

打住機應你

馬會真濕鳩 著高踭鞋返工 老母話我著到對腳舊骨突左出嚟
要換過對鞋

我比EMAIL你GA LA

沖涼

唔會呃啦我 決定了 以後唔會再9UP

慢慢沖

搵熱水浸下水啦好爽架

ＧＯ

換啦啦啦啦

ssnowflake789@gmail.com

ＤＯＮＥ

收工了 朋友仔們

秒打住機

打咩機

ｏｖｅｒｗａｔｃｈ

你唱得仲高音過我

要睇電視了

仲有5分鐘

條女整左d蛋糕仔送黎樓下

聽緊佳yingb ge浪漫

又要扑人

秒扑咗

無難度

講還講唔好貼圖丫嘛

濕仔一齊睇雷霆掃毒

無用 依家著咩鞋都比舊骨頂住 好撚痛

下？ 依家做緊？

就開始

1030j5

唔想出去轉台

千奇百趣有千雪
正啊

留係張床好了

我幫你轉

正

唔得
要睇林峰

講真 我好沉把聲

咁我自己霸住張床

櫻花樹下已經差唔多係我極限

求錄音 雪仔

床永遠輪唔到我

一齊訓

同求

一樣 快拜

一粒鐘後join

你比次機會我呀呀大

手足

啤酒樽好撚硬架喎

唔得 我好低音都唔得了

求錄音 醜仔

你收皮 扮乜

求都唔得

你即刻帶我去 即刻帶我去見佢

我求你就真

心諗明明打極都唔撚爆

我唱到點

有埋音樂我諗好啲
可唔可以唱很想很想說再見

冬冬有開台？

好難

首歌真係好好聽

唔好唔理我

睇緊電視 好睇

乜撚石膏黎
好假

有咩做

前三後三 姐係六個月啦喎

J5 雷x掃毒

沖涼先

想睇冬冬打機 幾時開台

冇諗住開台

係

想睇 留名

片係ｙｏｕｔｕｂｅ就有

片同開台嘅感覺唔同

諗下

lm 頭號fans

聽日DAYOFF好正

加油番學

聽日仲要上英文普通話 痴撚線

聽日番工！

好快放工 加油!!!!

有無link

韋SIR

有冇ching 記得我 我又黎同大家打招呼啦

花花

一仔

你好呀

Hi

零仔是你？

其實冬冬都留過好多次係度 四五次都有

聽日好凍 大家記得著衫

聽日十半堂

你個口名嚟

咩.....

YOU TOO AR

我無睇到啊 你比我啦 唔該你

屌 九半

叫冬冬比你

最好搵人提我拎遮

有冇揸fit人個樣j?

召喚冬冬

拎遮

無丁點玩

玩野啊靚仔？

我提你

電話又無位 fuck

放哂D相入電腦

雖然你做唔到 不過都多謝你先

絲？

我真絲

放晒落google

我切左..

提咗啦!!

我放入電腦

好想識你

記住拎！

唔該晒你

都唔該你

冇心裝載就係呢ｄ

哥只係個傳說

梳

屌 我平時都唔爬文既

無問題

講起爬文如果唔係特別忙 我都會盡量睇晒

清們 做緊咩

del完相 準備訓

咁你知好多野

我冇爬 我日日入黎打招呼

開頭好多睇完都唔記得 因為太多人同亂 而家慢慢都記得

聽歌

無問題 有我招呼你

唔夠你

....你個名

唔係 你勁D

揸ＦＩＴ人

唔係點做渣fat人

你個個都回

瘋狂贏

sad

真。渣FIT

見到就回

睇晒係基本啦 了解多啲你地

拜下先

準備訓 要早起

了解我了解我

失敬

早抖!!

你男人定女人我都未分到
點了解你

ＮＯ

see you tmr~

冬冬凍凍東東咚咚

下我以為你知
好啦依家你問乜我都認真答架啦放心啦

YOU瞓未

仲話有爬文

咩歌

痴線我爬完都係分唔到
但佢一定有J

唔係歌嚟 嗌下你

佢女黎

媽呀

我覺得你需要反省下

好亂呀

我好似有講過?

到底有無j

有啊 有講

對唔治
係禾GE錯

矛

有定無 我唔記得

fuck you 禾錯

都話有 你個人咁既

禾有牙

小事LALAAA

梳 我以為你估

而我已經分不清 你是有j還是真的～無j

無下次

我冇

我無

唔好再搞亂我 好恐怖

我退下

細個閹左

醜醜秋秋臭臭籌籌

早抖!

聽日唔洗番學1點瞓瞓瞓瞓!!!!!!

做乜笑自己

haha

我笑你

屌 打機輸返轉頭 on99

笑你媽b

屌！！！！！

輸晒可以熄機 聽日星期五了 爽

我以為今日星期5

有冇人掛住我 ?

有呀

雪雪係咪早瞓

冬

我以後淨係可以flirt你 所以你都係叫我瓜瓜比較好

係 見到細佬執書包先醒起今日星期4

可以傾多陣計呀

揸fit人

真係幸福

NO

Ｕ？

點

我陪你早瞓
吹多陣

me不可以嗎

打lol?

有無諗過我感受

ME2吹多陣

你太花心喇 我係女都唔會受你哄

打ＯＷ

咩事

仲黎 想我死咩

我首歌好冇Ｊ

屌 我無打ow啊

Carry me ok?

mouse壞撚左 聽日提我去買

可以退下了

鳩up sor

好
Lovestone #4475

又來到這個港口

有無玩hearthstone

no bo

咁無野了

幾唔錯
本身以為你把聲有D沉

買鼠

無seed你話佢王傑都得啦

OK 9UP

FUCK YOU

嚇你一跳？
以為大男人勁粗魯？

^
|
|
|
9

唱得幾好笑
唔係粗魯GE 但唔會覺得係咁高音

不過我又唔知邊度買。。。
大人見到既話 聽日放工提提我

我都信了

我都唔知

啊 我知啦

冬冬下次先搵你玩 有冇得睇你YouTube

佢唔鐘意我 唔比我

我平時覺得自己把聲好難聽
唱歌好難聽
但唔知呢個禮拜又順耳左

咁記得買

好

我把聲還好 不過唔識唱歌 好易走音同上唔到高音

睇唔到喎ching

有冇人有釘鼻環

not thats me我男人聲
我唱歌比D FD話我好似讀字咁
真係好高音 我覺得 我覺得下次真係加埋音樂好D

廢

我早幾年仲高呀

我ｂｌｏｃｋ左你

冇喎咁公里

講到自己好老咁 咪又係20頭

不了我一開聲會嚇親人

耳就有
有D驚

想咁釘 好冇

早抖

釘左一粒耳骨 另外一粒釘邊好

有冇人好開心完之後會好失落
有種頹feel 諗返覺得開心好難好假咁
Sor有啲1999

真係想聽 有無得派seed

你鍾意咪釘

我廢JER怕痛

岩啊

想釘咪釘 不過我會遠離你

我成日都係咁

男人聲低音會好ｄ既
我高極都唔夠淫ｋａｙ高
真係要降ｋｅｙ

而家加番音樂都得

好驚痛

派唔到 無得派 我啞

下點解啊

講到好好聽咁 同淫kay比較

well noticed with thanks

AGGER男人聲低D好
男仔唔好咁高啦 夠架啦
十卜加音樂 我覺得無音樂好尷尬

咁唔好釘~

唔覺 無音樂都咁好睇

7左添

好鍾意佢依首真係

唔講啦 早抖

早抖啦~

啊 無覆你添 因為太mk 我pure and true

咁早訓

你都早D瞓LA 我都差唔多

怪
似印度妹

依家好似興

如果你見到個女仔釘左鼻環 就算想識但都唔會走埋去識?
屌我1999你明唔明我講咩

加ｅｄ
要唔要

OK

我覺得好似有D似未變聲D FD

我仲未變
感情台ＪＵＳＴＩＮ ＢＩＥＢＥＲ！！！！

係喎禮拜五喎
係咪食

把聲係幾嫰 揾唔到形容詞
我F1個時覺得佢幾正-.-

食咩?

你唔洗番工?

下個禮拜先

我聽日唔想出街

未返住

屌!!!!!!

咁2星期後的星期5

sd la

我出生已經憎justin bieber

冷靜D
人人唔同
唔洗比膠

sent

聽JOR
未變聲的渣FIT人

找數先比你聽

我秒殺而家個變聲垃圾JB

慢慢

我LM

???????????
你走喇又

未 想揮下手

朋友已走

剛升職的你

唔開心

聽日唱先

SHOOT!

THANKS

很想很想說再見>ALL

啱啱叫左個m記外賣，佢送多左杯雙層新地黎，我一望到就話冇叫雪糕，依家好後悔

嘖嘖嘖 誠實D好

BTW食咩餐 我好耐無食M記雞翼

但係包大薯條佢比得一半我

脆香雞包餐，第一次食

想早瞓但永遠做唔到

算啦 咁夜食嘢都唔好 當食小D

好想食M記 屌

熄電話

諗諗佢
要降KEY我諗

METOO

有好多野想睇

咁就無得早瞓了~

依首好高音咩

成日開心癲完就自省

............
好似又唔係好高

無嘢了 好似真係幾高音

我洗個面先準備瞓

我岩岩試左副歌
唱到

唔好諗咁多啦

唔準瞓

仆街 我好似都啱啱好 再高多小小就走音架啦屌

YES?

錄音！錄音！

我唱唔到 FK

秒回ＰＯ歌王係我呀！！！！！！！！

點解個名唔同咗

找數比尋晚有哄過我Ｄ人
每人一首

都係冬冬

不確定自己是什麼時候對她產生感情的，只是等發現到的時候，自己已經很習慣她的存在，當聽到她有交往的情人時，更像是當頭棒喝完全清醒過來。

冬神

下連登唔俾瞓架喎

好過唔會對人有feel

雪妹快瞓
我睇場

我唔會

好夜啊唔得喇！
交比蕉仔（深夜部同事）
上床先

我聽日唔洗番學
好似你瞓先好D..

佢去咗邊

好難鍾意人 點解

ｈｕｇ下先啦好涷…

打ｌｏｌ！
小學雞ｇａｍｅ

自己身邊無人啱自己
但其實我好似幾易對人有好感 好似係 唔肯定

渣GA
依家唔係好凍JA MA

笑咗出聲........

嘩 早D瞓啦你

都係既 識幾多人都係咁無人鍾意得落
好感就好易有 只限朋友層面

慢慢啦 緣份>ALL呀

隻手臂凍哂呀

秒呀屌!!!!
著衫架嘛CHING

都岩 同身邊有類似諗法既朋友
都有孤獨終老打算

SAMEEEEEEEE
但好鍾意睇愛情小說

我失戀啦 可唔可以秒回我呀

可以可以可以可以

hug呀粉腸

笑死我 係喎 唔記得HUG
(HUG)

秒！！！！

我會一直喜歡你，直到你不再愛。

耶！！！！！！
good night snowflake

早料大家

好呀 早抖啦~

早晨濕濕

我真係好難過呀
毒絲我無朋友幫到我啦 朋友個個訓哂
啱啱結束左一段兩年既感情

好鍾意ff 但又唔想發展關係 怕煩
可能真係無鍾意既人掛

喺度喺度 抱一抱先
WHY結束呀
要習慣番自己一個係難D架啦 但慢慢嚟
單身都好正

依排 自由>ALL

其實無咩野 聽日生活如常
男朋友用黎sip時間心靈寄託咋！
用啲時間同朋友食飯 睇電視睇下書好快過

十卜增值自己~

唔知你係咪咁 一年365days
得幾日係有啲好想拍拖既feel
其餘時間都係覺得單身好好

其實好似無乜 我對節日無咩感覺
正係覺得有D位(小動作)好SWEET好正(小說講到)

男朋友一句 無哂感覺唔再愛我
之後就完結左啦
其實十二月個時都差小小就分手架啦
個時我都學習過習慣返自己一個
但每次一諗起返d回憶
個心就痛到崩潰不斷喊啦
好辛苦呀

分手前你點都feel到啲既
老套都係咁講
可能好快有下個出現

類似啦唔一定節日
但有啲位touch到
就有啲寂寞感湧出黎

嘩咁仆街嘅屌 唔好再折磨自己啦
喊啦ME幫你抹眼淚 再抱一抱先
想揾人呻就上嚟9UP下
好呀 有學習過自己一個 第一步十分好 繼續繼續
增值自己啦 你會愈嚟愈正架!!

我諗我係當身邊朋友拍哂拖我先會有依D FEEL
其他無乜嘢可以影響到我

我身邊close既fd都拍左半年至兩年到
但我見住佢地sweet其實都無乜野
什至最近身邊幾對都出左pool
都係幾鍾意自己一個

我覺得自己真係好努力好努力去維繫依段感情架啦
但依一兩個星期佢開始對我好冷淡
仲同我講我重要到已經變左做親人

今段戀愛失敗後 已經唔想再接觸愛情
拍過兩次拖 兩次都比男人狠狠咁拋棄

我係一開始會唔慣 但慢慢就OK
反正朋友幸福>ALL

話左你要試下

已經係變到虐待緊自己
但自己真係太愛太愛佢
一直都好想繼續行落去。
即使我付出哂所有 都係無條件咁比人拋棄

十卜你

我屌講你啊

唉屌 最後個句真係聽到我心好塞
聽下歌仔瞓教啦 對自己好D啦 諗D想做嘅嘢跟住去做
比自己忙D

其實啦 有啲朋友拍拖你會覺得為拍而拍
真心唔係好知點解會一齊
但耐左你又覺得變左真感情既幾好
不過唔多鍾意呢種拍拖方式

你聽日唔洗番工咩

嘩屌師傅你兩邊玩哂

未有工返

都唔係 可能我朋友(好FD個D)(大部分)同我一樣都係好小心嘅人嚟 所以佢地好小為拍而拍
為拍而拍D ＦＤ真係唔長..... 最多3個月

雖然我就無拍過
但你唔好咁灰 總有識欣賞珍惜你既人
唔好因為兩個衰既男人改變自己
維繫到一個地步覺得辛苦咪放手

邊度2邊

唉 我都好想訓到 好想忘記哂所有
但一閉起眼 就又回想起回憶
聽朝六點半起身都唔知點算

哦咁HEA下 正

我啲fd唔係 係拍出真情來
一開頭你真係知佢地係無得揀先一齊咁

上面果位師兄啊

禮拜一又返

直踩

咁早嘅 上幾點堂呀
聽D純音樂瞓會好D

成日都覺得 自己係唔係唔夠靚 身材唔夠好
先總會遇到壞既事情
唔明白點解男人會無啦啦變淡無啦啦唔再愛自己
但我依然企係原地 依然愛住對方

UM..我D FD係喺酒吧識....

我都係 星期1好多嘢做

巧mk

聽日返全日 直踩會死人
不過都好既 死了還不錯

佢真係好得閒

佢地 我從來唔落 好嘈

值得咩
因為一個唔愛你既人失眠再過勞死

返去睇下囉

落去玩鏢

又要出賣勞力

9點30堂呀 但住元朗要出到去調景嶺上堂

去你屋企睇

蕉仔至愛
你教人玩

十卜 瘦10KG啦屌你

過黎
快
唔黎正契弟

痴線佢勁
Me廢

Ok嫌棄

第一次連登吹水po講咁多

好橙

聽依個瞓 好快瞓到 基本上唔洗聽哂你就可以瞓到 2-3分鐘

契哥
小弟我係你契弟

今世完結 就有下世
可能係值得 咁樣可能會令佢內疚一世
後悔曾經咁樣對待一個如此愛佢既女孩

痴線你教人玩...仲勁啦屌....又要我ADORE你啦

咩呀 你咁型 屌

18歲後去過幾次
次次都飲到嘔

MK

佢後悔既
只會係後悔冇處理好同你既關係
至於會唔會如你所願
恐怕機會渺茫

屌你收皮喇
我淨係睇到你叫我瘦
唉

好啦 希望聽完依個music
可以以後唔洗再醒
一直一直 係夢裡面記住開心既事情

Me受傷
決定訓覺

跟人去 點都玩下趁後生
發現自己好廢

NO LA DIU 唔關瘦唔瘦事 你不嬲型 不吹X LA
我記得你喺信都有咁講過

受咩傷呀

多FD 偽毒

不過 起碼這樣
佢會想起我
而我就可以忘記哂所有。

早d訓啦咪撚ff咁多啦

對對對對對對對 好快瞓到 聽日話我聽你係咪好快瞓得著
因為我係

一兩個月後
希望你再睇呢番話
係覺得好傻
而唔係傷上加傷

十卜 AND十卜U

10kg

祝你地幸福 快樂

YES THATS ME我要瘦多10KG先得

祝福你快樂>我快樂

兜唔到架喇
唉屌

其實我依個口頭禪嚟 講真
唉屌

Why blue

why

....
因為之前中學D人成日話跑咗幾步就會瘦10KG

睇完新聞

唔好再做一d有機會令自己後悔既事
唔好再玩
唔好再記起我
致我最愛既陌生人

死人冧樓？

同埋睇左moonlight

警察 要交數就針對hehe骨場

你係咪想逼死我

溫緊書?

我一見到就揮之不去

感嘆姐其實 唔知你睇左未
不過應該好難明 , 因為連我bf都明

請你聽林峰嘅記得忙記

狗狗做野不嬲係咁
香港得黑冇白

Yes
Listening聽電話number幾難，寫唔切

幾步就10KG咁高效

我中學D FD成日9UP
BTW如果1001你開PO得唔得

都得既

加油加油 再專心DDDDDDDDD

唉算

一係我開定?

由佢啦 我諗唔洗了

毒撚秒回(64)

已經有了

唔好咁 我真係順口講下笑
真係唔關事

有fd但唔算多 睇點定義
我隱性毒撚 鍾意係屋企做自己野

OK 1001就過嚟~

溫完我就會做埋一個app test再apply多兩份工先訓

SAME~~~~~~ 我唔鍾意出街~~~

得返三日溫個大伏test，點睇?

係酒吧都係乖乖地飲酒

但我覺得好似唔會1001

好忙 加油呀呀呀
休息>ALL

盡力啦

唔飲酒

召喚召喚召喚秋爺秋爺秋爺秋爺秋爺秋爺秋爺秋爺秋爺秋爺秋爺秋爺

所以話我偽毒我都認既
因為毒得黎又唔係好毒

我比人笑我毒撚囉 唉
我怕生

之前習慣星期五bf放工
食飯睇戲之後 , 佢就會走去飲酒

而加醒目 , 用星期四有新戲上同冇咁多人做籍口
佢聽日仲要返工 , 咁就唔洗我執屍

我係咪好醒

係醒GE 好慘呀執C好似好煩
利申未試過執

飲杯都要掛

moonlight 無睇